［呼召大西北力量］8月5號西鐵線有冇得玩？

出面好似冇巴絲提過要塞西鐵線
但大西北總人口有成150萬Up
如果成功比大西北勞動人口出到紅磡九龍
成個罷工不合作運動既效益會大大減低
所以大家唔應該咁易放棄西鐵線

聽閒西鐵線有後備路軌
所以好難成功塞到西鐵線
有冇做港鐵或者知內情既巴絲
知道塞邊幾個西鐵站最有效益

8月5號 一定要塞埋西鐵線

推

當日唔係車長集體罷工咩？

理得車長係咪罷工
各有各做
萬一車長好似上次咁唔罷咪仆街

係咩，錦上路到屯門點樣單軌雙程，都冇位列車係停到

元朗站可以玩
雖然往紅磡方向有得變軌
但係絕對可以癱瘓到西鐵

支持，但好似話西鐵個個站都可以掉頭，要諗下點搞

元朗有得轉軌
天水圍都有得轉軌

其實行經錦上路好似隔離有好撚多條路軌 最驚係佢兜過到d塞左既站 咁就冇意思

召集大約100-200個人
幫手塞錦上路荃灣西美孚
唔夠再塞埋元朗
有冇用？

朗屏前後都無渡線
千祈唔好塞呀

我愛你呀巴打

朗屏<>天水圍

十幾年前西鐵通車第一日，有人係天盛苑高處整左啲野落路軌，全線延誤

塞左朗屏啲人去到元朗
一係就搞錦上路

錦上路至大欖隧道口一段有側線又有成個車廠比佢bypass
仲未計可以即時由車廠調車出嚟救亡，要全線斷纜有難度

想玩天水圍站，多黃青